(鏗鏘集)可唔可以推到今集好似721嗰集咁多人睇？

721嗰集係超過832萬瀏覽人次
大部分人唔會重睇，即係起碼有800萬人係全面清楚黑警721嘅醜態

今集完全可以睇到唔同人對黑警嘅反感，特別係pprb嗰段
我地要推上去，推到好似721嗰集咁多人睇

推

Push